{
  "id_query": "31341807",
  "total": 22366,
  "total_current": 200,
  "max_score": 70.96919,
  "origin_question": "Cho em hỏi TGDD có thay pin cho iphone 6 không ạ , máy em hiện tại còn 88% , bị chai 12% . cho em hỏi nên thay pin được chưa ạ ?",
  "hits": [
    {
      "score": 39.539757,
      "id": "29318391",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD cho em hỏi bên tgdđ có bán pin không ạ. Tại pin em hư ròi ko biết thay đâu",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không bán pin của iPhone ạ. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng thay và báo giá cho anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.84316,
      "id": "31575459",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay pin iPhone 6 bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng dành ít thời gian liên hệ hoặc mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ và thông tin chính xác nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 36.488247,
      "id": "30125575",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tgdd có thay pin iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh , Bên em rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại này anh nhé . Anh có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé anh . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 35.463036,
      "id": "24301536",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thegioidong có chương trình thay pin iphone giá $29 không ạ??",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng liên hệ Tổng đài hỗ trợ khách hàng Apple Care Tiếng Việt: 1800 1127 (miễn phí) nhé anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 35.42238,
      "id": "30374918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thế giớ di động có thay pin iphone không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Bên em chưa có dịch vụ thay thế pin cho Iphone chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 34.8071,
      "id": "24501192",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Apple cho thay pin miễn phí cho các dòng ip6 vậy em đem ra TGDĐ gửi vô hãng thay được không ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không có thay pin cho sản phẩm anh nhé. Anh xin vui lòng mang sản phẩm ra trực tiếp  để có thông tin thay màn hình anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 34.428143,
      "id": "29824115",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus của em dung lượng pin tối đa còn 2500/2915mAh thì có nên thay pin chưa ạ???",
      "answer": "Chào anh,Dạ với mức trên và hiện tại nếu điện thoại vẫn đáp đủ cho nhu cầu sử dụng của anh thì anh có thể sử dụng vẫn được ạ, khi nào điện thoại không đáp ứng được thời gian sử dụng thì anh hay thay Pin nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.364105,
      "id": "30912702",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 em mua tại ttdg dc hơn 1 năm nay pin bị chai 9 10% thì có cần thay pin k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ với độ chai Pin đó thì vẫn chưa cần thay Pin anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.35372,
      "id": "29386362",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên tgdd có thay pin cho iphone 6 ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com chưa có dịch vụ thay Pin máy ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 34.146057,
      "id": "21250930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sạc dự phòng có bị chai pin không vậy, em nghe là sạc dự phonhf bị chai pin điện thoại?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu sử dụng liên tục và thường xuyên vừa sạc vừa dùng máy thì máy sẽ nhanh chai pin bạn nha, sạc dự phòng thì chỉ dùng khi nào cần thiết mà không sạc được bằng nguồn điện thôi bạn nha, không vừa sạc vừa sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.032295,
      "id": "25274234",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tgdđ có thay pin Ip5s ko ạ, vs thay thì giá bnhieu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị mua máy này bên em thì chị có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra gửi lên hãng thay cho chị và báo giá chị sau nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.942883,
      "id": "21592448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 không cần hết pin sạc có bị chai không. Với sạc chưa đầy rút ra có bị chai pin không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Máy chưa hết pin anh có thể sạc pin ạ, không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Với việc sạc chưa đầy rút ra vài lần không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Tốt nhất anh nên sạc cho đến 100% pin rồi hãy rút sạc ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.685555,
      "id": "28126810",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi tgdd có thay pin cho ip6 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay phần cứng của máy nên không có thông tin hỗ trợ bạn nhé, nếu bạn mua máy tại hệ thống thegioididong.com bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra gửi máy bạn sang trung tâm bảo hành hãng, bên hãng sẽ thông tin giá sửa chữa cho bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.1761,
      "id": "24581172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, hiện tại Apple đã có chính sách thay pin trợ giá 23usd cho Iphone6 chưa? Pin Ip6 của mình hay bị tụt pin nhanh, ở TGDD có thay pin chính hãng của Ip6 ko?",
      "answer": "Chào anh,Hiện có thông tin apple giảm giá thay pin cho iPhone anh nhé, Anh v để xem thông tin ạ, Rất tiếc là siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ mình thay pin chính hãng cho iphone 6 anh nha, mong anh thông cảmThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.923214,
      "id": "29302892",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy còn bảo hành 6 tháng thì pin chai 2% có được đi bảo hành thay pin mới không ạ máy mới mua còn bảo hành chính hãng apple iphone 6 ak",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh, bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm nên không thể hỗ trợ anh được ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.73278,
      "id": "20782084",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn thay pin cho ip có chỗ nào thay pin chính hãng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn!Xin lỗi đã để bạn đợi lâu. Trường hợp nếu bạn muốn thay pin cho sản phẩm, bạn vui lòng liên hệ để được hỗ trợ tốt nhất và yên tâm nhất nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.177483,
      "id": "28704350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu máy chưa bị chai pin thì trung bình sạc và sử dụng khoảng bao nhiêu giờ ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN và dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.160446,
      "id": "28116256",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay pin iPhone 6 bao nhiêu tiền vậy a",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện nên không có được thông tin cụ thể, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng và báo giá cho anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.104515,
      "id": "32240861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi TGDD có thay Pin Iphone 5S ko. Nếu có thì phí thay pin là bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh !Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho anh và báo giá anh sau nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.011543,
      "id": "17670225",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của em có tình trạng chai pin, vậy vào TGDD thay pin có đc không ạ, và giá bao nhiu vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ thay pin nên không báo giá anh được ,mong anh thông cảm. Nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng thay. Sau đó hãng sẽ báo giá cho anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.473349,
      "id": "28795866",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại sạc chưa đầy PIN nhưng đã ngắt sạc và sử dụng vậy thì có mau bị chai PIN không ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể rút sạc bất cứ lúc nào cho máy cũng được mà không làm chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.361282,
      "id": "24942044",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tgdd có hỗ trợ thay pin iphone 5s/se không ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.228806,
      "id": "28293143",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi nếu ip6 của mình bị chay pin thì có thể đem tới tgđđ để thay pin mới không ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.080282,
      "id": "30718979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình dùng iPhone 6 Plus bị chai pin, đem ra thegioididong nhờ chuyển lên hãng thay pin giùm thì lại báo phí 3 triệu ạ, trong khi Apple đang có chương trình giảm giá thay pin tới hết tháng 12",
      "answer": "Dạ chào anh , Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này nên không có thông tin cụ thể đến anh được ạ. Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí cũng như các thông tin liên quan thì hãng sẽ liên hệ và anh có thể trao đổi với hãng để được hỗ trợ tốt hơn anh nha. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.064583,
      "id": "28356244",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy có hỗ trợ thay pin cho iphone 6 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com chưa có dịch vụ thay Pin ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.78979,
      "id": "30165850",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi . thay pin chính hãng chuẩn lion của ip6 bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại siêu thị không hỗ trợ thay thế hoắc sửa chửa, nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com,  anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị để được hỗ trợ chuyển hãng thay thế và sửa chửa, hãng sẽ báo giá với anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.613691,
      "id": "30899657",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thay pin iphone 6 chính hãng nên thay pin gì là tốt nhất và giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không có thông tin chính xác này ạ. Nếu anh mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để thay Pin và báo chi phí cho anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.195566,
      "id": "27661697",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị chai pin thì thay ở đâu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mang sản phẩm đến hãng để hãng hỗ trợ chị thay pin nếu pin chai và nếu chị mua sản phẩm tại siêu thị bên em thì chị mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em sẽ hỗ trợ chị chuyển máy lên hãng nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.171684,
      "id": "29851581",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại em đang góp chiếc máy samsung j8 còn 2 tháng nữa là xong em có thể góp thêm chiếc iphone 6 được không ạ !",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha, nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.053223,
      "id": "26427811",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn thay pin iPhone 6 ai biết địa chỉ nào tại hà nội hoặc hải dương ko chỉ cho em với ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền của hãng  để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.946777,
      "id": "29647295",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s nếu em gửi Lên hãng thay pin. Thì mất khoảng nhiêu ngày. Và hãng có cho mượn máy xài đõ không. Và thay pin vậy có tổn thay đến máy không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại nếu anh gửi hãng thì tầm từ 7-10 ngày nha anh, trường hợp mượn máy thì nếu sản phẩm của anh được mua tại Thegioididong.com và gửi ở bên em thì bên em sẽ hỗ trợ cho anh mượn máy sử dụng tạm trong quá trình chuyển hãng ạ. Trường hợp này thì thay pin thì hãng sẽ không làm tổn hại gì cho máy nên anh yên tâm nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.904982,
      "id": "21159753",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có thay pin cho iphone 6 không đây, cục pin của mình bị chai mình ở tại Thị Xã Hồng Ngự",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu lúc trước bạn có mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy sang siêu thị Thegioididong.com nào gần nhất để được hỗ trợ gửi máy về hãng thay pin nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.801447,
      "id": "29882633",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 có nên lên ios 12 không ạ ? Lên có bị giật lag không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Máy vẫn lên được IOS 12 và dùng ổn không vấn đề gì anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.751942,
      "id": "23942056",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mun hoi iphone 6 đo chai pin bao nhieu Phan cham la thay dc pin a",
      "answer": "Chào bạn, Độ chai khoảng 40-50% là bạn thay PIN được rồi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.692102,
      "id": "24398871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là tại sao ip 6 của e thay pin rồi mà vẫn bị chai pin?? À còn nữa dây cap e đổi đâu được 6 lần rồi mà dây vẫn bị hư?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.518026,
      "id": "20715823",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi thay pin chính hãng của iphone 6 giá bao nhiêu vậy ạ, và khi thay có ảnh hưởng gì đến máy sau này k ạ",
      "answer": "Chào anh,Em không có giá thay Pin của iPhone 6 anh ạ. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhé. Khi thay xong thì Pin sẽ được cải thiện hơn và không ảnh hưởng tới máy đâu anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.279772,
      "id": "32140774",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tgdd co thay màn hình ip6 k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại bên em không có hỗ trợ sửa chữa, thay thế, nếu chị mua sản phẩm bên em thì bên em có hỗ trợ chuyển hãng thay thế sửa chữa giúp chị và hãng sẽ báo giá cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.208416,
      "id": "20332541",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay mặt kính iphone 6 hết bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể cung cấp thông tin chính xác cho anh được ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng  để được hỗ trợ hoặc nếu anh mua máy tại Thegioididong.com có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên kiểm tra và hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa có thể mất phí anh nhé. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.092775,
      "id": "26277959",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em không mua điện thoại ơn tgdd nhưng giờ máy em bị đứng màn hình thì em đưa cho tgdd sửa được không ạ",
      "answer": "Chào chị Trang!Trường hợp còn bảo hành thì chị có thể đem máy ra Thegioididong.com để nhân viên bên em chuyển lên hãng sửa chữa bảo hành cho chị nha.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.081705,
      "id": "28569892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em nghe nhạc máy bị nóng mau hết pin . Là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.079567,
      "id": "23204262",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chai rồi có thay được ở tgdđ đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin sản phẩm này anh nha, anh vui lòng liên hệ  để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.072563,
      "id": "30719037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn thay pin iphone 6 thì ntn ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm. Nhưng nếu chị mua máy ở Thế giới di động, thì bên em sẽ giúp chị gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.043238,
      "id": "23346240",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại e đang là sv nhưng em chưa có bằng lái xe có thể mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh là sinh viên đủ 20 tuổi, không có bằng lái thì anh có thể dùng CMND - Hộ Khẩu để tham gia trả góp nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.02478,
      "id": "30822952",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ben mình có thay mành hình cho con này không ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc, hiện tại bên em không hỗ trợ thay thế, sửa chữa sản phẩm nên không thể thông tin đến chị được, chị có thể trực tiếp liên hệ hãng để thay ạ. Hoặc nếu chị mua máy tại Thegioididong.com chị có thể mang máy ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ chuyển hãng và báo phí giúp mình chị nhé Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.010105,
      "id": "31981806",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên TGDD có thay pin cho ip6 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm. Nhưng nếu bạn mua máy ở Thế giới di động, thì bên mình sẽ giúp bạn gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.997015,
      "id": "28681427",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin ip6 chai bn %thì nên thay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu Pin chai khoảng 30% trở lên thì bạn nên thay Pin sản phẩm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.990627,
      "id": "25349632",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em có trình trạng pin ảo có phải chai pin không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, PIN ảo là dấu hiệu cho biết PIN máy bạn bị chai 1 phần bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.916847,
      "id": "29621793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi dung lượng pin sử dụng có được lâu không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều chị nhé. Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.726614,
      "id": "20447630",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em 6 tiếng là hết pin vậy cho em hỏi tại đt hay ip nó vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trong 6 tiếng bạn có dùng máy liên tục không hay chỉ nghe gọi, thỉnh thoảng lướt web thôi ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.684528,
      "id": "22746093",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad co the cho em hoi la tren TGDD co pin iphne 4s thay khong ạ? Gia thay la bao nhieu ạ. Em xin cam on ad ạ!",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là siêu thị Thegioididong.com hiện chưa hỗ trợ kinh doanh pin cho máy nha anh, anh có thể liên hệ trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ tốt hơn nha! Nếu như máy anh được mua tại siêu thị Thegioididong.com, anh có thể mang máy ra siêu thị, Thegioididong.com hỗ trợ đặt pin từ hãng và báo giá cho anh nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.618082,
      "id": "28752908",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi bên mình có thay pin cho ip6 không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm này. Nhưng nếu bạn mua máy ở Thế giới di động, thì bên mình sẽ giúp bạn gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.555218,
      "id": "21353467",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua iphone 6cachs đay 2 tuần em để đêm tới sáng nó tuột 4% pin liệu pin có bị j không ạ",
      "answer": "Chào anhNếu anh để qua đêm mà pin tụt khoảng 4% thì pin còn hoạt động khá tốt đó anh. Anh có thể tham khảo bài viết để kiểm tra kĩ hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.429834,
      "id": "24954518",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Em mới mưa iphone 6 ở tgdd hồi tháng 7 2017, hôm nay em lỡ làm rớt bể màn hình điẹn thoại. Em có thể ra tgdd thay màn hình mới được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm đến siêu thị bên em hỗ trợ chuyển hãng giúp anh sữa chữa và hãng báo phí đến anh ạChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.412746,
      "id": "27393524",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay màng hình iPhone 6 giá bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện siêu thị bên em không hỗ trợ thay thế hoặc là sửa chữa nên không có thông tin về việc này nha, vui lòng liên hệ với bên trung tâm bảo hành của sản phẩm, ngoài ra nếu mua sản phẩm ở siêu thị bên em thì siêu thị bên em cũng giúp gửi hộ sản phẩm ra trung tâm bảo hành anh nhéMong anh thông cảm nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.362257,
      "id": "22454004",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn thay đổi font chữ trên iphone được không ạ? và dùng app nào ạ? cám ơn QTV",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc với iPhone thì hiện chưa hỗ trợ đổi font chữ bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.135206,
      "id": "30372970",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho mình hỏi bên mình có thay pin iphone 6 k ạ? Máy mình mua chổ khác.",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc bên em không hỗ trợ thay pin điện thoại  ạ mong anh thông cảm anh nhé, Anh vui lòng liên hệ  để được kiểm tra và hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.094217,
      "id": "25940807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 sạc qua đêm có ảnh hưởng gì không và cách sạc để trách tình trạng chai pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cơ bản thì sạc qua đêm vẫn không sao ạ; nhưng bạn vẫn nên hạn chế nhé, về lâu dài tuổi thọ pin sẽ giảm dần đó ạ; cách sạc cơ bản đó là bạn không nên sạc pin khi pin máy còn nhiều; và mình cũng hạn chế việc vừa sạc vừa sử dụng luôn bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.07941,
      "id": "27562897",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có ở ad có thay pin điện thoại iphone 5s không ạ (và có bảo hành pin không)",
      "answer": "Chào anh HàDạ, rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin điện thoại anh nha.Nếu anh mua điện thoại tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ghé siêu thị Thegioididong.com để bên em chuyển hãng thay giúp anh. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.067024,
      "id": "28117958",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chai thay dk ko ad,Pin chai thay dk ko ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này nếu bị chai pin thì có thể chuyển về trung tâm bảo hành hãng để thay bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.010965,
      "id": "26347085",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 loại 64g còn ko ak?  Mà cho e hỏi iPhone có thay dc pin ko a",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 64GB bên em ngừng kinh  doanh rồi anh nhé, anh vui lòng tham khảo sản phẩm iPhone 6 32Gb giúp em anh  nhé, và pin IPhone có thể thay thế được nhưng anh nên gửi hãng để thay thế nếu cần anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.961344,
      "id": "31337943",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi em đang Sài Iphone 5s có nên nâng cấp lên ios 12 ko ạ hiện tại máy e đang chạy ios 10.2.1 mong QTV tứ vấn giúp em ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy anh đang hoạt động ổn định thì anh khoan hãy nâng cấp lên , vì nâng cấp lên có thể khiến máy hoạt động hơi chậm hơn anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.870916,
      "id": "29648709",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s gửi lên hãng thay pin. Hãng có thay pin cho mình không?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển sản phẩm của anh lên trung tâm bảo hành của hãng và hãng có thay thế pin cho anh hay không là do hãng quyết định bên em không có thông tin anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.863146,
      "id": "31321759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iphone 6 và oppo a37 có thay pin dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ 2 điện thoại này thì có thể thay pin được anh nhé. Và anh có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ thay pin nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.782372,
      "id": "27297416",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên tgđd thay pin iphone 6 khoảng bao nhiêu tiền Máy e đã thay màn hình một lần v có thay pin dc ko",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế pin nên không biết thông tin chính xác về giá  chị nha. Tuy nhiên nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị  vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chị chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho chị. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.653954,
      "id": "17681256",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi máy này có được bán ra tại củ chi chưa ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm này bên em vẫn chưa có hàng về nha anh. nên chưa có tại củ chi đâu ạ. Nếu anh quan tâm thì có thể đặt hàng trước anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.645887,
      "id": "26247049",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi thay pin cho ip 6 bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm nên không có thông tin về giá, mong chị thông cảm. Nếu sản phẩm của chị mua tại Thegioididong.com thì chị vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em có thể hỗ trợ chuyển hãng thay pin và báo chi phí lại chị chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.643597,
      "id": "25383543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu iphone không mua tại tgdd thì mình có sửa không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa máy iPhone chị nha. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.610477,
      "id": "19872711",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi sạc máy bằng sạc dự phòng nhiều có gây chai pin hay pin có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc bằng PIN sạc dự phòng mà sạc bằng cổng 1A nhiều cũng không ảnh hưởng máy bạn nhé. Chỉ lưu ý bạn là trong thời gian sạc bạn không nên dùng điện thoại là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.609253,
      "id": "25436324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua máy cũ trong tgdd có được trả góp không ạ. Và 18t đã được trả góp chưa ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì máy cũ bên em có hỗ trợ mua trả góp anh nhé, nhưng bên em hiện không hỗ trợ khách hàng 18 tuổi mua trả góp được anh vui lòng nhờ người thân đủ từ 20 đến 60 tuổi có đầy đủ giấy tờ mua trả góp giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.55262,
      "id": "31127600",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là thay ic wifi iphone 6 giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh TiếnHiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế sửa chữa nên không biết thông tin chính xác về giá. Tuy nhiên nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ anh chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho anh. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.498735,
      "id": "28517347",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dạo này đt em choy game hay bị diss. Còn đang sạc pin thì nổi như vậy là sao ạ. Em dùng iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng bộ cáp sạc chính hãng hay cáp sạc phụ kiện để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Mong phản hồi từ bạn! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.46759,
      "id": "20723719",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thay màn hình iphone giá hết bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ thay nên không báo giá anh được, mong anh thông cảm. Nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng sữa chữa. Sau đó hãng sẽ báo giá cho anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.461254,
      "id": "31989492",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em mua iphone 6 tại cửa hàng được 5 tháng r có được bảo hành không ạ? em cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị có thể cho em xin thông tin số điện thoại mua hàng để em kiểm tra giúp chị được hính xác hơn chị nhé,Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.411568,
      "id": "29037588",
      "field_search": "question",
      "question": "Không liên quan đến nội dung trên lắm. Mà ad cho em hỏi ở thế giới di động có bán pin điện thoại và hỗ trợ lắp thay pin cho khách không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm này. Nhưng nếu bạn mua máy ở Thế giới di động, thì bên mình sẽ giúp bạn gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.31664,
      "id": "27188650",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thời điểm hiện tại mua iphone 6 có quá trễ không",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì iPhone 6 đã được ra mắt 1 thời gian rồi, tuy nhiên thì chất lượng sản phẩm vẫn còn được đánh giá ở mức tốt đó anh, về thiết kế của iPhone thì chưa bao giờ bị đánh giá là lỗi thời cả, anh có thể thử ghé siêu thị có máy trải nghiệm để dùng thử và quyết định chọn mua nếu anh ưng ý nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.311451,
      "id": "27151422",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD có kính cường lực iPhone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh cường lực anh nhé,  Bên em chỉ có miếng dán chống trầy xước giá 60.000đ được bảo hành 3 tháng và được dán lại miễn phí 1 lần ạ. Nếu anh quan tâm anh vui lòng mang máy đến siêu thị dán giúp em ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.28611,
      "id": "22452021",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi màn hình ngoiai thay bao nhieu ạ",
      "answer": "Chào chị Nhi,Hiện bên em không hỗ trợ thay màn hình nha chị, chưa có giá cụ thể báo cho chị được, mong chị thông cảm, tuy nhiên nếu chị mua máy tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chị mang lên hãng để thay và nhân viên bên hãng sẽ báo giá cụ thể cho chị đó ạ.  Thông tin đến chị  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.244127,
      "id": "21649889",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình em bị vỡ. Thay được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh yên tâm ạ, sản phẩm của anh vẫn được hỗ trợ thay màn hình ạ, nếu máy của anh được mua tại siêu thị bên em thì anh mang sản phẩm đến trực tiếp siêu thị để bên em hỗ trợ anh chuyển máy lên hãng sửa chữa nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.203371,
      "id": "30869610",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại bên anh còn mấy sản phẩm ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm này bên em kinh doanh còn nhiều hàng anh nha, anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.196499,
      "id": "21409520",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hỏi khi đập hộp thì máy có khoảng bao nhiu % pin ạ em không biết đủ pin để test k",
      "answer": "Chào bạn, Khi mở hộp PIN sẽ còn đủ cho bạn test , nếu không còn đủ bạn có thể cắm sạc và test máy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.192123,
      "id": "32125159",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có hỗ trợ thay pin iphone 5s không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thegioididong.com không sửa chữa thay pin bạn nhé.Nếu mua máy tại Thegioididong.com, bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com để các bạn chuyển máy trung tâm bảo hành kiểm tra báo giá cho bạn, sau khi bạn đồng ý mới tiến hành thay pin cho bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.098312,
      "id": "21852150",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 có chống được nước không ạ",
      "answer": "Chào anh,Iphone 6 không hỗ trợ chống nước nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.091057,
      "id": "28234422",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở tgdd có thay pin cho iphone k v qtv",
      "answer": "Chào anh Nhẩn,Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin của sản phẩm ạ. Anh có thể mang trực tiếp ra hãng để được thay và báo giá chính xác cho anh. Còn nếu anh mua tại Thegioididong.com thì có thể mang ra siêu thị bên em gửi lên hãng thay và báo giá cho anh sau ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.03767,
      "id": "26573750",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi là iPhone 6 e mới mua nhưng bị rớt bể màng hình .. vậy có màng hình để thay không ạ.. và thay cái bao nhiêu ạ???",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện điện thoại nên không có thông tin chi phí cụ thể ạ. chị vui lòng liên hệ hãng theo số điện thoại trong bảng để có thông tin chính xác nhất chị nha! Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.015764,
      "id": "25295860",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là màn hình iPhone 6 thay trong vòng bao lâu v ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm hãng thay khoảng 15 ngày và hãng sẽ cung cấp cho anh mức giá nhé, anh vui lòng quay lại Thegioididong.com vào 19/2 bên em sẽ hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.976019,
      "id": "24720616",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mk có thay pin iphone6 free ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin iPhone 6 miễn phí (free) bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.957047,
      "id": "31607353",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi như này mk có nên thay pin ko ad",
      "answer": "Chào anh , Dạ trên máy anh vào cài đặt > PIN > tình trạng PIN > dung lượng tối đa > anh kiểm tra xem PIN còn được nhiêu % anh nhé. Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.890213,
      "id": "28814749",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi em dùng iPhone 6 sạc pin thì từ 20 đến 80 phần trăm lên bình thường còn từ 90 thì pin lên rất lâu là tn mà pin chỉ bị chai 9 phần trăm",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình gỡ cài đặt các ứng dụng như tiết kiệm pin tắt tốc diệt vi rút ra khỏi máy sau đó khởi động lại máy và sạc lại xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.802883,
      "id": "27123449",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32g còn hàng không ạ",
      "answer": "Dạ chào chị,Không biết mình ở khu vực nào , bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp mình ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.80037,
      "id": "19545550",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi máy em bị vỡ mặt kính ngoài còn cảm ứng vẫn dùng bình thường. Vậy e phải thay full bộ hay thay mỗi mặt kính thôi ạ",
      "answer": "Chào anh Hiệp,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể thông tin chính xác được ạ. Nhưng nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa và sau đó hãng sẽ báo giá cho anh sau. Nếu không thì anh có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.783806,
      "id": "20679191",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, hiện tại IP có cài được icloud chưa ạ? để e đến cài vài nếu chưa cài mà bây giờ cài vô nó có bị mất hình ảnh dữ liệu trên đt hiện tại của mình không? em cám ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu như iPhone mà cài tài khoản icloud vào thì sẽ không ảnh hưởng gì, không mất dữ liệu iPhone nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.779287,
      "id": "29236526",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi còn máy mới không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện Iphone 6 32GB bên em vẫn đang kinh doanh máy mới ạ. Anh muốn mua có thể thông tin khu vực đang ở để em kiểm tra siêu thị còn hàng cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.772879,
      "id": "17996798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi i Phone 6 của mình  sạt đầy pin những để 1tiếng thì bị tuột 10 % pin.. Vậy có phải pin bị chai không...mình thấy pin được không...",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo thông tin bạn cung cấp, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình kiểm tra máy, chuyển trung tâm bảo hành giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.738947,
      "id": "26311631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sản phẩm Iphone 6 32GB này hiện tại đang có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại bên em có màu vàng đồng anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.591475,
      "id": "25684372",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản Trị Viên cho em hỏi e mua máy tại TGDD đã hết thời gian bảo hành giờ máy em bị hư em mang ra TGDD nhờ gửi lên hãng sửa được đúng k ạ. Và TGDD có cho thuê máy k ạ",
      "answer": "Chào anh,nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em chuyển hãng hộ anh. Anh có thể liên hệ siêu thị để bên em hỗ trợ anh mượn máy ạ,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.565529,
      "id": "26632474",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Em dùng iphone 6 và đã bị nứt màn hình. Không biết mình có nhận thay màn hình không a ? Và giá cả thì như thế nào ạ ? Em ở Củ Chi ạ",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com không nhận thay Màn hình Điện thoại chị nha. Nếu chị mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để thay Màn hình và báo chi phí lại cho chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.55649,
      "id": "23311875",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi,hiện tại TGDD còn bán iphone SE không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện Thegioididong.com không kinh doanh Iphone SE anh nha, anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.539951,
      "id": "21786703",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là bạn e có mua 1 con ip 5s chính hãng cách đây đc 3 năm do pin bị chai nhưng muốn thay pin zin ở hãng thì tgdd có chuyển về hãng hay hãng có nhận thay cho bạn e ko ạ e cám ơn ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ thay pin máy nên không có thông tin. Anh vui lòng liên hệ số điện thoại để có thông tin chính xác hơn về thay pin sản phẩm. Nếu sản phẩm anh mua bên em thì bên em sẽ chuyển trung tâm bảo hành thay pin rồi thông tin sau anh được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.527714,
      "id": "28127206",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi, iphone 6 của em chạy íos 12, pin vậy còn tốt không? Mong qtv tư vấn trả lời giúp em, e cảm mơn",
      "answer": "Chào bạn, PIN của điện thoại bạn như vậy là đang rất tốt chứ không sao cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.524696,
      "id": "22833855",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd có thay pin iphone 6 không bạn?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì bên mình không có dịch vụ thay thế sửa chữa phần cứng tại siêu thị bạn nhé. Trường hợp này bạn vui lòng mang sản phẩm ghé trung tâm bảo hành hãng  để được hỗ trợ thay thế sửa chữa tốt hơn bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.5206,
      "id": "26108583",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi thay pin của 6plus qua 6 đk k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc do bên mình không có hỗ trợ phần cứng cho máy nên không có thông tin thay pin cho bạn, mong bạn thông cảm nhé, bạn có thể đem máy đến các cửa hàng sửa chữa Iphone để được hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.519382,
      "id": "28742238",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 vừa chơi game được 3 phút thì bị nóng máy  , có thể chỉ em cách khắc phụ được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.460354,
      "id": "25659072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy em đang sạc pin lại hiển thị như vậy là bị gì ạ",
      "answer": "@Tuyền: máy hiển thị là “ phụ kiện này có thể không được hổ trợ “",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.432272,
      "id": "25166517",
      "field_search": "question",
      "question": "Xìn chào! Bạn cho hỏi ở Lạng Sơn có pin thay cho iphone 6 ko bạn?",
      "answer": "Chào anh,Bên em không hỗ trợ sửa máy tại siêu thị cũng như kinh doanh pin sản phẩm này. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy qua siêu thị để bên em hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa .Hãng sẽ kiểm tra và báo giá cho mình ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.405907,
      "id": "20198716",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi chai thay pin dc Ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 vẫn có thể thay Pin được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.383574,
      "id": "21734018",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi hiện tại tgdd đã cho phép đặt trước iphone x chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại nếu anh quan tâm siêu phẩm mới ra mắt này anh có thể vào này anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.356524,
      "id": "23788563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em sạc không vô pin mà em phải khởi động thì mới vô . Lần nào em sạc cũng như vậy ạ. Cho em hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.342402,
      "id": "17528686",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 32 đã về chưa ạ",
      "answer": "Chào anh Phong,Hiện máy chưa về hàng và trong thời gian đặt trước máy đó ạ! Anh nên nhanh tay đặt cọc hoặc để lại số điện thoại tại đây để bên em hỗ trợ anh cọc máy nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.331459,
      "id": "26897331",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn thay pin iphone 6 thì hết bao nhiêu ạ và pin dc hàng nào cung cấp ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện điện thoại nên không có thông tin chi phí cụ thể ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng Apple theo số điện thoại trong bảng để có thông tin chính xác nhất anh nha! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.330746,
      "id": "29363379",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, iphone 6 có tự động ngắt sạc khi đầy pin kh ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy sẽ tự ngắt sạc khi đầy pin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.330566,
      "id": "26923705",
      "field_search": "question",
      "question": "Em lỡ sạc lần đầu 8 tiếng rồi có bị chai pin không ạ?",
      "answer": "Chào chị,  Dạ không sao chị nha, chị có thể sạc lần đầu 8 tiếng sẽ không ảnh hưởng đến pin đâu ạ, lần sau chị chỉ cần sạc đầy pin, rút ra sử dụng là được ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.325613,
      "id": "23732578",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em vào nước. Đem ra tiệm sấy, xong bật nguồn lên thù chỉ hiện cục pin yếu rồi tắt, thử pin mới hay màn hình mới cũng y như vậy. Vậy cho em hỏi máy bị hư main phải ko. Và nếu thay main thì tgdđ thay bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn hỏng Main rồi .Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay phần cứng cho điện thoại nên mình không báo giá cho bạn được bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.300426,
      "id": "24548218",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi.. E hiện đang dùng iphone 5...em muốn bán cái hiện tại lấy iphone 6 dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi máy với điều kiện máy là máy mua mới, còn thời gian bảo hành và được mua tại hệ thống siêu thị bên em. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua để kiểm tra tính giá thu/đổi lại được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.246597,
      "id": "24558792",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi thay pin ip 6 ở tgđd là bao nhiêu Z ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.187702,
      "id": "22331368",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 thay pin bao nhiu tiền? Bảo hành pin bao lâu? Thay mấy ngày xong vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay pin máy nên chưa báo giá cho chị được nhưng chị có thể yên tâm là bên em sẽ liên hệ Trung tâm bảo hành chính hãng Apple kiểm tra cho chị vào ngày mai chị nha! Chị cho em địa chỉ khu vực chị đang ở để em kiểm tra thông tin tại khu vực đó cho chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.175968,
      "id": "18106764",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em bị hư nút home....có thay được không ah?",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không hỗ trợ  thay nút Home, tuy nhiên nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ anh mang lên hãng để thay có tính phí đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.143364,
      "id": "32766023",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 thường mà kh sài đt nhưng pin  cg tự tuột là pin bị hư đúng kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Với điện thoại thì dù không sử dụng máy vẫn chạy hệ điều hành, các ứng dụng hệ thống, sóng mạng,... nên vẫn sẽ tiêu hao năng lượng chị nhé. Nên chỉ cần quá trình chị không dùng thấy máy không có hao pin nhiều thì chị có thể an tâm nha.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.130089,
      "id": "26028693",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em hết bảo hành máy ip mua ở tgdd lúc pin hỏng thì có mang đến siêu thị thay pin được k",
      "answer": "Chào bạn,Thế giới di động không hỗ trợ thay pin nhé. Nhưng nếu bạn mua máy bên mình thì bên mình sẽ hỗ trợ bạn gửi trung tâm bảo hành của hãng để kiểm tra máy nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.098585,
      "id": "23214522",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này ở tgdd ở Hà Nội còn hàng không ạ???",
      "answer": "Chào anh Hùng,Điện thoại iPhone 6 32GB có hàng ở Hà Nội ạ. Anh có thể đến trực tiếp siêu thị mua hàng hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao hàng tận nơi cho anh ạ. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.079216,
      "id": "25361037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 kh dùng mà sao tự tuột pin vậy ạ , mình có ra thế giới đi động hỏi pin có chai không bảo là kh chai",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem pin của máy có bị lỗi không nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.06842,
      "id": "22986940",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hiện tại iphone 6 32G còn hàng không ạ!!",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này đang ít hàng chị nha , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.986664,
      "id": "32097146",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thay pin ip 6s bao nhiêu ạ. Và mấy ngày lấy máy ạ",
      "answer": "Chào anh, Bên em rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại nên em không báo giá cho anh được anh nhé . Anh có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền  của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế , chờ lấy điện thoại ngay nhé anh . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.972187,
      "id": "21503084",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 còn được hỗ trợ lâu không",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 còn được Apple hỗ trợ rất lâu nữa nha bạn, bạn yên tâm sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.960981,
      "id": "22050688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ios 11.0.1 ra rồi hiện tại em ở ios 11 có nên lên ios 11.0.1 ko vậy em xài iphone 6 plus",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên cập nhật cho máy sử dụng bạn nha, đây là bản vá lỗi của IOS 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.910093,
      "id": "17753654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nào máy có ạ. Tại em cũng có đặt cọc mà không biết nào có ạ",
      "answer": "Chào anh, Siêu thị Thegioididong.com gần anh sẽ có hàng  trong vòng từ 3-5 ngày (trừ thứ 7 và Chủ Nhật) từ ngày đặt hàng anh nhé. Khi hàng được chuyển tới, bên em sẽ thông báo cho anh đến siêu thị Thegioididong.com để nhận máy anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.908766,
      "id": "19260935",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi còn điện thoại iphone 6 16GB không ạ?",
      "answer": "Chào chị Tâm!Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 16GB rồi chị, tuy nhiên chị có thể tham khảo sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB trên hiện được bên em kinh doanh với giá 8.990.000₫ rất hấp dẫn đó chị ạ, nếu quan tâm sản phẩm trên chị có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của chị để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho chị tốt hơn nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.875063,
      "id": "19298670",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 7 mà bị bể màn hình thay lấy liền k ạ.. gía bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này bên siêu thị không hỗ trợ sữa chữa thay thế nên bên em không hỗ trợ anh được ạ, anh có thể liên hệ với hãng để biết thêm thông tin anh nhé, thông thường thì sẽ phải có lịch hẹn mới nhận sản phẩm không lấy liền được anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.861223,
      "id": "19296435",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi. Em mới mua đt Iphone6, em sử dụng còn 19% em sạc pin. Em sạc gần 5 tiếng mà nó lên được có 52%. Vậy là do lỗi pin hay là do đt em mới mua nên sạc không tốt ngay vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.849024,
      "id": "27717750",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn thay pin cho máy khoảng bao nhiêu ai. Với em muốn vệ sinh camera sau vì bên trong có bụi bẩn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình chưa có dịch vụ thay thế pin nên chưa có thông tin cụ thể về giá, bạn cần liên hệ trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ thay pin với vệ sinh và sẽ báo giá cụ thể bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.843493,
      "id": "17943051",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi jb ios 10.2.1 được chưa ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ Jailbreak nên mình không thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.829247,
      "id": "29916928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của mình bị lỗi loa rè ra tgdd động sữa rồi mà vẫn rè  Máy em chưa mua được 1 tháng vậy có đổi mới được không",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị vui lòng mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nha. Nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm tương đương trong 1 tháng đầu sử dụng cho chị đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.821564,
      "id": "25974648",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thay màn hình ip6 khoảng bao nhiêu v ạ ..",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại em chưa có giá thay màn hình sản phẩm trên cụ thể ạ, chị vui lòng mang sản phẩm đến trực tiếp hãng để bên hãng kiểm tra và thông tin đến chị mức giá cụ thể hơn ạ. chị nhấn vào  để tham khảo địa chỉ của hãng cụ thể hơn nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.78568,
      "id": "27920406",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cục pin iphone 6 bây giờ thay là bao tiền vậy",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin điện thoại này anh nha , anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.769342,
      "id": "18503676",
      "field_search": "question",
      "question": "alo cho em hỏi ông anh em có 1 cái iphone 6 mà bị báo mất dính icloud rồi.. mà em thì cũng đang xài iphone 6 bị bể màn hình ý.. không biết là mình có thể lấy main của máy em thay qua iphone 6 bị báo mất đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.721058,
      "id": "30491026",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có bảo hành pin ko? Độ chai pin mấy %là phải thay",
      "answer": "Chào anh ,Dạ rất tiếc là không có quy định nào về việc chai bao nhiêu là phải thay mà tùy thuộc vào quyết định của người dùng ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.703074,
      "id": "27184396",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi hiện ip 6 có màu silver hay grey không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nha , không có sản phẩm màu khác chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.678764,
      "id": "23905301",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy này còn màu đen không ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu đen nha chị, mong chị thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng cũng rất đẹp chị có thể tham khảo và đặt mua chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.627628,
      "id": "25433578",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hoi . Ở TGDd có thay pin điện thoại iPhone 6 16gb ko",
      "answer": "Chào bạn, Hiện nay rất tiếc là Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện hoặc sửa chữa ở siêu thị. Tuy nhiên nếu bạn mua máy trực tiếp tại Thegioididong.com, bạn có thể gửi máy lại tại cửa hàng, Thegioididong.com sẽ chuyển máy về hãng giúp bạn hoặc bạn cũng có thể ghé hãng hoặc liên hệ trực tiếp với hãng  để được hỗ trợ bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.622902,
      "id": "25413621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Ip 6 có nên lên ios 11.2.6 không ạ ? Em đang ở ios 11.1.2",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn chạy IOS 11.1.2 thì bạn có thể lên IOS 11.2.6 nha bạn. Lưu ý khi cập nhật lên thì không thể quay về bản cũ được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.622196,
      "id": "21753785",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi mình có nên mua iphone 6 bị mất vân tay kg ạ",
      "answer": "Chào chị,  Có phải chị muốn mua máy cũ bên ngoài mà bị mất vân tay hay sao ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.620155,
      "id": "27062031",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em để không sạc pin cả đêm xong sáng bật lên thấy tự động cập nhật sang ios 11.3.1 là như thế nào ạ? Mà phiên bản này có làm chậm hay làm hao pin ko ạ? Em mới sử dụng máy nên chưa biết nhiều ạ!",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.599796,
      "id": "24480674",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv. Bên Tgdd có thay pin chính hãng cho iphon 6 kg?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bên mình chưa có dịch vụ này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.535164,
      "id": "27340848",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus ios 11.3 pin còn 2600/2916mAh thì có nên thay pin mới ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn sử dụng theo dõi xem pin có tuột bất thường hay sập nguồn bất thường không nha, nếu không thì vẫn có thể dùng tiếp bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.496166,
      "id": "23747072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn trả trước 10% và có cmnd+ shk và trả trong 12 tháng được không ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh có chứng minh nhân dân và hộ khẩu thì anh trả trước 10% giá trị sản phẩm, góp hàng tháng 947.500₫, lãi suất 2.68%/tháng  góp trong 12 tháng với công ty tài chính FE Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.484777,
      "id": "28814775",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng iPhone 6  em sạc pin từ 20 đến 80 phần trăm pin lên bình thường từ 90 thì pin lên rất chậm pin em chỉ bị chai 9 phần trăm thôi máy em mua của Shop đấy máy bị tn vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin tổng thời gian sạc của máy là bao lâu để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.480665,
      "id": "22931579",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi còn iphone 6 32g k ạ",
      "answer": "Chào anh Mạnh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB đamg về đợt hàng mới ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.476727,
      "id": "28376682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em sao pin còn 40% là sập nguồn nhưng khi kiểm tra độ chai pin thì pin còn tận 99%! Nhưng vậy là do đâu khiến máy sập nguồn và cách khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy bị tình trạng Pin ảo bạn nhé . Nếu bạn sử dụng máy đã lâu thì bạn cần thay Pin mới bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.471907,
      "id": "19477949",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình có thay vỏ iPhone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh Nguyện!Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay thế vỏ sản phẩm anh ạ, tuy nhiên nếu sản phẩm anh được mua tại hệ thống Thegioididong.com thì bên em vẫn có thể hỗ trợ chuyển hãng thay thế giúp anh được và anh có thể vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.463978,
      "id": "25237016",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi pin iphond 5s thay pin giá bao nhieu",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em không có thông tin chính xác này anh nha. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.437939,
      "id": "28795855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sử dụng chế độ nguồn điện thấp có hại PIN không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn sử dụng chế độ nguồn điện thấp giúp máy dùng tiết kiệm PIN hơn chứ không hại gì PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.42107,
      "id": "32222632",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thay pin cho iphone 6s ko ad?",
      "answer": "Chào anh,  Dạ rất tiếc, bên em không hỗ trợ thay pin nhưng nếu anh mua bên em thì có thể mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ chuyển hãng ạ. Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.393213,
      "id": "32445810",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình có thay pin iphone 5 16gb ko ạh",
      "answer": "Chào anh DẠ rất tiếc bên emk không hỗ trợ thay pin điện thoại  Iphone ạ mong anh thông cảm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.391848,
      "id": "26078392",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang trả góp samsung j7 pro, em muốn mua trả góp máy iphone nữa cho người thân em có được không ạ",
      "answer": "Chào anh Huy,Trường hợp này anh có thể mua trả góp tiếp nhưng chọn công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang mua trả góp để làm hồ sơ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.385202,
      "id": "27307322",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có thay pin iphone không vậy ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không thay pin mà sẽ chuyển máy về trung tâm bảo hành Apple (với máy mua bên mình) báo giá và thay pin bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.305588,
      "id": "18150594",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy có dễ bị cong không ???",
      "answer": "Chào chị,Cũng tùy vào lực tác động vào máy nữa nha chị, nếu như lực tác động  nhẹ thì máy không sao, không dễ cong, chị có thể yên tâm.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.288713,
      "id": "23345777",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tgdd có thay màn hình iphone k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc hiện tại siêu thị Thegioididong.com bên mình không hỗ trợ thay màn hình cho sản phẩm đâu bạn nhé. Mong bạn thông cảm. Nếu sản phẩm bạn mua tại siêu thị Thegioididong.com bạn có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên mình hỗ trợ gửi sản phẩm lên hãng bảo hành giúp bạn sớm nhất nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.244429,
      "id": "32254291",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hiện tại iphone 6 còn hàng không?",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này hàng sắp về nên nếu anh quan tâm sản phẩm này thì có thể đăng ký nhận thông tin để bên em hỗ trợ khi hàng về anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.226162,
      "id": "28616799",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 plus hiện giá bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm iPhone 6 Plus bên em NGỪNG KINH DOANH rồi ạ, mong anh thông cảm anh nhé. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác giúp em ạ !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.219685,
      "id": "29132908",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi thegioididong có thay pin cho iphone 6 ko vay",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thegioididong.com không sửa chữa thay pin bạn nhé.Nếu mua máy tại Thegioididong.com, bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com để các bạn chuyển máy trung tâm bảo hành kiểm tra báo giá cho bạn, sau khi bạn đồng ý mới tiến hành thay pin cho bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.139385,
      "id": "29881188",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có thay pin cho iphone không nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện Thegioididong.com  không hỗ trợ thay pin điện thoại  nên không báo giá giúp anh được ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com  để bên em hỗ trợ gửi hãng báo giá và thay thế giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.110933,
      "id": "23203095",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi ip 6s plus mình bị hỏng pin mua trong tgdd vậy đem vào tgdd thay pin đc không và chi phí như thế nào có đợi lâu không",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm hãng thay khoảng 15 ngày và hãng sẽ cung cấp cho anh mức giá (nếu có) nhé, hoặc anh có thể liên hệ để được hỗ trợ nha anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.107971,
      "id": "18289827",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi IP6 này pin xài được khoảng thời gian bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào  chị.Sản phẩm này  chị  có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng  chị nhé.  Còn nếu chị chỉ có nhu cầu nghe gọi thì sử dụng được 1 ngày chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.066248,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.053347,
      "id": "18528983",
      "field_search": "question",
      "question": "dung lượng pin thấp quá thay pin khác có dung lượng cao hơn có bị nổ hay bị rủi ro gì không vậy và có nên thay không",
      "answer": "Chào bạn !Bạn không nên thay các pin dung lượng cao hơn bán ngoài thị trường nha, sẽ không tốt. Nên sử dụng pin theo máy, nếu bị chai thì thay pin chính hãng từ trung tâm Apple sẽ tốt hơn nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.007875,
      "id": "22193583",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi em lên phiên bản mới thì pin bị tuột ạ cách khắc phục làm sao ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.965916,
      "id": "30455781",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có thay pin iph 4 ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm iPhone 4. Nhưng nếu anh mua máy ở Thế giới di động, thì bên em sẽ giúp anh gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.95903,
      "id": "27847842",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi là pin như trên hình còn tốt không ạ  Mong qtv tư vấn giúp em , e cám mơn",
      "answer": "Chào bạn Pin như vậy là vẫn còn tốt nên bạn có thể an tâm bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.95047,
      "id": "22470810",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 phus còn không vậy ??",
      "answer": "Chào chị,Em rất tiếc, hiện tại sản phẩm đã ngừng kinh doanh tại siêu thị bên em rồi chị ơi, tuy nhiên nếu chị có nhu cầu sử dụng 1 sản phẩm tương đương chị có thể để lại tiêu chí lựa chọn sản phẩm và giá tiền chị có thể mua và em sẽ tư vấn cho chị 1 sản phẩm tương đương chị nha.Thân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.945642,
      "id": "20459777",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi víc nơi dứoi chân máy nó có hình hoa là bị bung thay vỏ chưa ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin rõ hơn về thắc mắc của bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.934301,
      "id": "27620012",
      "field_search": "question",
      "question": "có thay pin iphone k ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.91278,
      "id": "20926591",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone cũ có được mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chịCác sản phẩm cũ có hỗ trợ mua trả góp nha chị. Chị đang quan tâm đến sản phẩm nào và chị đang ở đâu ạ để bên em kiểm tra hàng và hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.881731,
      "id": "21252541",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi dt samsung galaxy (Grand2) SM-G7102.có pin để thay thế hiện nay ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Bên em không có pin Samsung Galaxy (Grand2) SM-G7102 ạ. Bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển hãng mua dùm anh và báo chi phí lại cho anh ạ.Anh vui lòng mang máy ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.83242,
      "id": "20863997",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bị hư vân tay  thay có dc hông ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.817322,
      "id": "25287340",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi thay pin ip6 bao nhiêu vậy shop",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu bạn mua máy tại thegioididong.com thì bạn có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp bạn và hãng sẽ báo giá lại cho bạn nhé. Ngoài ra bạn vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.79044,
      "id": "27553431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em đang dùng IOS 10 ! Em có nên lên IOS 11 hệ điều hành mới nhất ko ạ và tại  sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.769737,
      "id": "26178453",
      "field_search": "question",
      "question": "ad oi e có cái iphone 6 bị chại pin bên mình có thay pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để thay Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.75495,
      "id": "23519395",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hiện tại có còn iPhone 6, 32gb, moi không",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm Iphone 6 32GB thì bên em vẫn còn kinh doanh sản phẩm mới chính hãng 100% đó chị nha. Nếu được thì chị hãy cho em biết khu vực chị ở để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.74643,
      "id": "27080192",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi cục pin của iPhone 6 rom 16gb thì giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ bên em không có kinh doanh pin iPhone nha chị nên không báo giá chị được ạ. Nếu chị mua máy này bên em thì chị có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho chị và báo giá chị sau nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.745361,
      "id": "20967392",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng ip6, máy em gọi video Call trên messenger ko thấy hiện hình nhưng máy khác gọi thì thấy được. Cho em hỏi máy em bị làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể thử vào Cài đặt > Quyền riêng tư > Camere > Messenger > Bật lên xem sao nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.737604,
      "id": "20185239",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi pin mình có bao nhiêu % dến sáng thì gần hết phải chai pin không ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  theo như lời anh kể thì chưa chắc hẳn máy anh đã chai pin anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác là từ tối đến sáng máy anh xuống khoảng bao nhiêu % pin để em hỗ trợ giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.737484,
      "id": "24568876",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của m bị chai pin 36% th có cách khắc phục ko hay phải thay pin mới",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra chai pin này bằng cách nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.72451,
      "id": "25106757",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin cho ip6 bao nhiêu tiền ạ ????",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ thay pin nên không có giá cụ thể chị nhé, chị vui lòng liên hệ với hãng và hãng sẽ báo giá cho chị ạ !!Chúc chị ngủ ngon ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}